呢幾日係咁食辣嘢保暖

每次痾屎都感到刺痛
到底呢個冬天
我同菊花可唔可以互相扶持到